（緊急呼籲）連登仔同我聽住

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

該入咗嚟嘅連登仔同我聽住

我要你哋依家即刻每人都去申請一個reddit帳號

當英國登咗嗰篇新聞出咗街之後， 你就即刻搵人去reddit開post

然後每個人都要將個post up上熱門

雖然可能幫唔到好多

但

星星之火，可以燎原

而且難保日後有其他事要引起外國網民關注

link:

推

Push

721 召集 請廣傳